precious

qqqqqqq

Lets go get this son of the bitch

浪費數據

bbthor

唔抵得？

賠返比我

媽媽

慢慢飽佢

樓主係我係連登第一個block嘅人 雖然知你假膠 但你條死柒頭成撚日開埋d假膠post 就覺得好撚柒煩 又唔撚係好笑 一諗起你條柒頭係現實應該成日講嘢懶好笑但又冇人理嘅on9仔 好嘔心 單機啦屌你老母

ive仔 嬲豬牙？

無人性

話說我尋日返屋企，途中撞到鄰居姨姨（間唔中點下頭）
姨姨
我

：牙腸, 你依家讀緊咩呀？
：依家讀緊IVE呀
：咁你幾時畢業呀？
：今年最後一年嚕
：咁就快做野啦喎？
：係啊，都讀左好多年書，係時候啦
：呀，我個仔今年啱啱入左理工讀呀
：哦，幾好喎我都好想入！
：係呀，佢仲要讀多幾年呀

⋯⋯⋯⋯⋯⋯

自問都好注重衛生
但吻晒100%乾淨太gay, 好似隨時ready被屌咁
我真係接受唔到
80%淺黃色 淡淡屎味係最optimal
牙蠢點睇？

我食緊飯你收嗲啦

牛肉利久燒

Lm

Pish

咁樣佢就同我say hi

damn it must have been expensive bringing john to all those locations i would’ve just used a green screen to save some money 好撚風趣

如果你睇佢live 唱 your body is wonderland
會唔會去廁所放個break先

你嗰邊無成地濕晒？？？？

有 淨係我身邊個d 唔知點解

全部都大汗肥婆

大汗得罪u?

你臭

我都唔想
咩都試過

唔好出街

原來你係我隔離！！！！！！
與感情台台主共渡春宵

收嗲啦你老尾

開心都唔比？

養我

個個男人都仆街嚟

養你老尾^^

我唔是

你收嗲啦

得罪你咩( ･᷄ὢ･᷅ )

unnice

樓豬都係數碼暴龍泥

是不是搞gay啊

大耳獸

我唔係